[有圖]睇吓幾時會有廢老報紙群組

為咗份濕鳩免費報紙朝朝早咁樣排法戥班廢老可悲
快啲中撚晒武肺，下世好好地做人啦

做乜咁多人

限聚令呢？

啲狗死撚晒

攞藍報紙 頭條

做幾廿年人做到好似隻狗咁
朝朝走去叼報紙

太子日日都百幾二百人排啦
好多人就咁衝過彌敦道 幾撚危險

其實有咩用份報紙

有=不明源頭

拎去賣

賣到幾錢

日日朝早荃灣站附近都排曬長龍，由巴士站排到上天橋，都係為左拎份免費報紙，其實係唔係真係咁有價值？

有部分廢老心態係排隊攞報紙係「有嘢做」，唔使終日無所事事，覺得自己好撚忙咁

D老坑其實唔係睇, 好多唔識字, 同埋太細隻, 佢地拎來墊枱

上一代人心態
免費唔好執輸

俾佢哋根本就係浪費資源
有好多廢老字都唔識 睇都唔會睇拎去當廢紙賣

除左拎去賣
有d當每日任務咁

上山影下相就五狗豬
呢班死老嘢就安然無恙？

愛民不嬲多廢老 武肺爆到仆街都唔意外

冇人1823佢地？

排隊攞免費報紙好反智

明明報紙廣告客戶最大目標群組係返工有收入嗰班人， 但趕時間返工， 就唔會有時間同你排隊

唔使排隊直接派係最理想， 就係咪廢老阻住曬

樓下同返工附近都有派，但唔見好多人拎
至少冇人排

獅子山精神
排隊都係付出

順便同啲老友記吹水

冇野做

好低賤

幾蚊都慳

係咪啟田道黎

ip都唔洗check
藍田黎

599G 並不是咁用的

599g??

冇，人攞佢攞，唔好蝕嘅心態

啓田D廢老最鍾意拎報紙

舖枱食飯

放tg啦 又唔做野

香港奇景黎

太子(旺角)警署日日都成堆廢佬排隊 完全無人理

就好似返工時間坐車落車
班廢老係要爭第一個落 阻住成車人
落又妹下妹下 落到車又行得慢都唔知佢地想點

攞黎墊煲幾好啊

諗起好耐之前係地鐵站門口見到有個阿婆想拎大紀元，跟住個阿姐叫阿婆讀個標題，個阿婆就啞左唔識讀，之後個阿姐就話「唔識字咪攞啦」

好有畫面
無位坐又好似會死咁

所以咁長壽做乜

拎返去墊枱食飯

係囉，唔關份報紙事，佢地唔使返工，好撚得閒要消磨時間

抵死啦咁燒份俾佢

社會垃圾

藍田

一份都唔知有冇一毫

一出街見到唔係廢老就痴線佬
新冠肺炎點做嘢

全民造星群組？

回收業最低回收價一公斤七亳

時高時低
每公斤 $0.3 ~ $0.7 不等

以前我幫屋企人清垃圾，拎d 廢紙去賣，
14公斤勁撚重，屌你回收佬俾$5我，抬到我仆街

限聚令撚呢？
叻叻主教呢？ save hk呢？

支持警察話知你300萬人企埋一齊啦

為咗一份報紙可以去到幾盡

班廢老屌 班狗依啲就唔撚捉

seed 呢屌你？

晚年有幾坎坷 先會寄托係排隊拎報紙
死廢老

世界上就係有支那廢老同藍屍，先墊起正常人
講幾句支那大彎區又昆左一半身家

回收真係當玩下/窮人先搞
付出同收獲不成正比

以前公司年年清文件
叫d南亞上黎收
2個人咁高大車籠收埋先得$150-200

你有無見過九巴群組、黨鐵群組
擺明政治大過瘟疫

廢老晚市無野做 0成本

半年前：
狗方在社交網站表示，根據《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（限聚令），不得進行多於4人的羣組聚集。就算市民與其他公眾人士保持1.5米距離，如果抱有共同聚集目的，均屬於公眾地方進行羣組聚集，聚集多於4人的話均違反限聚令

請尊重狗狗
謝謝🙏🏻

屌 一鳩樣

係
雖然係廢老 但唔好幫埋個政府屌人
要屌就直屌個政府無能啦

個垃圾政府一開始做好 我地洗撚咁樣日日帶罩 然後比個政府屌番轉頭

君: 唔知㗎 個個都唔識㗎 不過全部都住得好近好有可能係落街撞到咁啱感染到㗎咋 不過都係源頭不明囉

下次自己醒水推去，又可以蛇王又有錢落袋

真係好撚on9
啟田呢個位派左十幾年免費報紙
派幾多年啲老嘢就排足幾多年
初頭果幾年好似好啲 冇咁多人排
有時行過真係會拎到一份
拎返學校睇吓
而家真係冇一個鐘都排唔到

佢哋成日塞住條行人路
返工返學都阻住晒
果個係紅綠燈位 過條馬路就係地鐵站口
人流最多嘅地方
佢哋排隊係唔會讓你過馬路
因為佢哋驚死你打佢尖
而家仲要疫情 真係隨時爆發都唔撚知
報狗都唔會理

勁重呀 又唔係入我袋 理9佢

我公司淸文件好多後生鍾意爭黎做，通常果一兩日走去蛇王

個d咪不明源頭咯

屌你，唔該你講嘢尊重啲。

我屋企隻狗好食好住，天氣咁凍仲可以縮係狗竇嘆暖氣

返工群組幾時爆

應該係入面d券

有啲廢老仲面懵懵再排隊攞多份，盡顯貪婪本性

其實我屋企樓下日日有一大疊無人攞
點解要排隊

藍田?

嗱又公平D，笑尻班廢老之前有冇見過係donki行班後生，仲逼過落club。人地起碼都叫室外，定係donki無菌空間我地唔知？ 連登仔一時又話covid just a flu驚乜撚一時又屌尻人正常生活，姐係點啊

立場先於本質
用腦please 🙏🏻

所以應該係地鐵站入面

屌我一部電話已經睇到新聞 真係on撚99班死廢老 唔死都冇撚用

儲嚟當廢紙賣啫

即係後生一定黃 老一定藍？
唔知你邊度練成睇相分辨黃藍神技，
人地開po都淨係話廢老，你走出黎講立場是咪on9 定你覺得排隊既就廢老，咁同理去donki全部廢青？用腦please

我意思係認同你🙏🏻
自己出街逼Donki 就話反抗極權🙏🏻
廢老攞報紙就變返恐懼撚🙏🏻
想連登仔真係用下腦🙏🏻 唔好立場先於本質🙏🏻

D廢老後生淨係做黎字頭
老左既人生意義係得呢D
所以佢地好L鐘意排隊(唔代表唔打尖)

9成唔睇直接拎去賣

我到呢刻都唔明點解要睇報紙，開個apps方便唔講，又唔環保又污糟仲要排隊，戇鳩鳩。

日日咁撚排嘅時間都夠學識開個apps啦叫人down好晒啲apps咪得。

岩LA 人口清洗!死廢老死撚晒佢!

係香港，咩都拎得嚟賣，壽司郎預約飛都賣得 報紙真係唔奇

葵芳地鐵站一樣 仲要擺塊紙皮喺地下霸位

不過而家仲有人收報紙紙皮咩 7年前都仲見過 而家好似少咗

所以依家藍田大爆發

冇違反限聚令？

啲狗可愛過佢地好多